mk仔女最新潮自殘活動-捐肝

大大條疤，型過手

Mk又煙又酒捐肝想害死人？

手術失敗

.

根本明知檢驗果part都過唔到先爭住話捐咋嘛，臨陣退縮大把案例